迪亞高哥斯達打狗支持區

聽聞呢腳係同軒隊道歉

雖然離開咗車路士，但正義之心猶在

幫沙拿報仇

第一張圖有美斯件波衫

摩擦力

惡人自有惡人磨

有冇片

威脅你生命嘅野獸

無踢斷腳 渣架

真人先係野獸

拉膠=肥屍
沙皮=陳浩南

臨尾沙皮狗,好似凌空左識輕功咁

好治癒

好似d狗塞個頭埋黎聞人d腳咁

當年大師兄比比係度都唔夠沙皮狗玩

自己國家隊隊友

好似比比踩鳩對手咁

沙皮有心順勢踢落去 雖然好賤但好應該

屌你老味0負評

當佢波咁踢
沙皮狗好型

沙皮狗惹唔過 條友癲

人形足球

第一張當佢係波咁踢

G持

報應

沙皮正氣左

拉狗淨係識欺善怕惡

係咁踢係咁踢 控波咁

哥斯達不嬲都係咁㗎啦
但見d人又拉落沙拿度真係煩撚過閪

老鼠好撚正氣
得罪講句鐘意皇馬既都係唔慌好人
垃圾人渣勝利球迷佔左90% 另外個10%就係弱智

係車忍笑忍得好辛苦

認同

咁細力

明知自己著白衫就唔好碌係地扮個波啦
俾人踢爆頭都抵既

心諗關沙拿撚事咩
試下沙拿係佢面前阻住佢

往死裡打

撚狗咁撚

做小動作搞拉莫斯係大快人心,
但佢成日係到玩口水玩鼻涕真係搞佢唔掂

感激馬體會多次儆惡懲奸

拉狗

好有動作電影感同美感

國家隊隊友

拉狗真係

屌你當波咁踢果下真係

好撚正氣

見一次笑一次

大家都係狗不用細分

學我皇話齋:唔俾身體碰撞就返去打兵兵波喇

真係睇到好爽呀
好似包皮踢尼馬個gif咁

馬體會的人真係好唔岩囉，搞到玩虐畜

笑死 撚狗咁撚

係英超不嬲打開

最鐘意哥斯達

自己仆街怪得邊個

大快人心

真係抵撚死 狗咬狗骨

沙膠都有今日

感動嘅係 沙皮返黎啦

球員先係
會然只係老鼠

踢狗

佢好似叫馬些路埋去睇佢傷勢

神軒雖然球技麻麻
但係佢真係好撚型

利申：利狗

100步笑50步

樓主，食屎啦你

其實拉膠都有批掙一鳩打落DC9個頭度

啲賤種去哂邊？

世清都有得假
咩世界

軒達臣最近在國家隊上陣的28場，取得22勝6和佳績，並成為國家史上最長不敗紀錄的球員

我愛沙皮狗

三百幾個怨婦死利狗

打狗

怨婦like左未

引戰

快啲踼到佢斷骨啦屌

唔小心姐

他（拉莫斯）落地的方式只是有點欠運

以為兩個一齊踢完世界杯會friend 返

還錢啦垃圾

好似尼馬咁碌

沙皮

心情唔好果時睇，即刻開心晒

funson

曾遭XXX批評的哥斯達表示，「我不會再在此事中糾纏，我已經說過我的觀點，我沒意圖去傷害任何一名球員。」

好扮唔扮扮笠水狗

一物治一物

抵死拉狗

畜牲拉莫斯

神軒>沙皮

抵撚死啦仆街拉狗 惡人自有惡人磨

沙皮 拉狗

冇正氣到
佢係馬體會對親皇馬
都惡鬥拉狗同比比
玩埋口水 youtube有片睇

全力支持沙皮

講得好

可以改埋尼馬碌地俾DC踢

第一次支持老鼠

班蝗狗係咪好認同呢

比人欺凌完仲要豬埋場波 梗係深潛啦

太中肯

威脅生命既野獸

係幾撚正

抵啦一物治一物 仲有大把機會見有排你受啊

港得好！

沙皮狗巴西人黎

入左西班牙籍

呢兩屆世盃代表緊西班牙

係拉莫斯zip隻腳去哥斯達度先跌咋嘛
我睇得出哥斯達無心
跌下都嘈返去打乒乓波啦怨婦

咪係
哥斯達自己都失平衡跌低
咁都屌哥斯達嘅人係咪未踢過波

好撚爽

佢唔仆街先哥斯達點會踢親佢
唔通你下下仆街人地都要避你？
哥斯達都未屌你搞到佢失去平衡
所以先撩者賤

第一次支持沙皮狗

Dc越黎越有波味

哥斯達好波 等條撚樣平時陰鳩人陰得咁爽

沙皮狗踢撚死拉狗就岩

嗰排啲賤種惡到 抵撚死啦

無咗比比隻陰濕狗， 拉狗邊夠玩

係， 兩個都跌仲要拉，狗跌先，會比dc踢

滾筒洗衣機feel

好撚開心

班皇狗冇聲出啦
抵你啦 唔好怨呀 一句都唔好 唔係就叫怨婦架喇

蝗狗

平時成班人型蜈蚣咁洗版
而家都唔知沉咗去邊

hala madrid

等睇沙皮狗踩鳩沙拿到時你班猁又點

如果玩fifa都可以將costa用到極致就好

可惜無速,下下foul ,好難用

拉莫斯自己訓係度比人踢有咩問題

我皇正義之師幾時岀黎討伐樓豬？

狗咬狗

有條叫摩迪既會然唔係好撚串架咩
出黎回應下

爽撚到，大快人心！

我屌我係咁重複咁係咁睇 好撚爽快

拉莫斯zip個腳埋去俾人踢咁仆街既

沙皮狗不嬲係咁，同埋借D椅呢D踢波成日有，我又唔見有皇狗好似班怨婦咁日講夜講喎

好撚開心 見到平時好撚多野講班蝗狗收曬皮 btw 沙皮狗踢得好 西甲再黎過

condom黎咋
就算踢死左，買個第二個咪得
都唔知有咩好講
使學班利狗係到怨？

你叫上面班幫沙皮狗含到雪雪聲既猁狗點落台

朋友偷用佢地ac

好老實，咩球隊都下場波都唔會嘈嘈閉，講都講下場啦，連最撚煩既摩佬都唔會講返上季場波對面點點點

更何況呢D情況根本好常見，係唔妥就即時開波，係班猁先always the victim

屌你啦，打完人講句好常見就唔洗俾人屌呀
咁你咪好撚著數，講足你十季都係打人個個理虧

基亞連尼/意粉同伊雲奴域/軌仲有冇講隻哨牙狗咬人？獌有冇講君子一分鐘紅牌場波君子一腳印落去？

成日提鳩住俾人foul果個叫馬特拉斯

講到打MMA 個個變受害者咁 係理虧就理虧，人又打完采又要俾你攞埋呀？

你拉莫狗咁多年做咁多陰濕野有冇認衰過一次呀？有咪唔講囉，仲要係度扮番受害者個啲事不關已既咀臉真係閪到極點，唔屌你屌邊個，乖乖地俾人屌把啦，睇正評數就知條撚屌犯眾憎

DC9有埋速就屈晒機啦

本身射術差唔多top one，又大隻

七頁有份笑拉狗個d都係痢

沙皮狗好波、又可以洗到底！所以做仆街仔永遠係最好，只要遲啲又有個仆街仔出黎又攞冠軍，拉莫斯爆鳩佢都可以洗番底，智障眼紅球迷記憶力係好短暫。

你尷唔尷尬🤦‍♂️

拉狗洗底
咪笑撚死人啦

公道講
沙皮最後一季係車都改善左好多
無以前咁無品

拉膠同比比兩個加埋都比我撚，得一個點會夠我玩

推